
                      A ver como lo digo sin molestar a la gente que si que los a gustado. Es un pastel, el súper_héroe no es tan súper_héroe ni el villano tan villano, contiene muchos vacíos y momentos realmente aburridos. Fiel reflejo de la situación Africana.
He llegado a leer... Épica, una de las mejores películas hechas de Súperhéroes, impresionante...
Siento discrepar.
        
            